請其他工會助攻 (罷工)

醫護界會在社區爆發復工，政府就唔會理你。

佢哋會心諗，反正都會復工，使鬼理你！

所以請其他工會為醫護界助攻

罷工，向政府施更大壓。
（雖然對政府都無咩希望）

要做就快，無咩時間，要同個菌鬥快

香港人救香港人

終於有人話

求幫推，醫護界捱唔到好耐

組織工會
有冇傳媒及出版嘅朋友？

［港共不封關，全港冚家剷］
香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

算啦
叫人罷工班友都唔知有幾多係返緊工
而返緊工又有幾多會走去罷